[求證]香港吉野家係咪真係由合興擁有經營權?

求fact check
以下copy from合興個網

發展史2012

本集團將食油業務擴展至快餐業務, 快餐業務在華北地區以日本飯類快餐連鎖「吉野家」品牌及冰淇淋零售商「冰雪皇后」品牌營運。

速食快餐業務

本集團在中國經營領先的快餐連鎖業務，擁有吉野家(Yoshinoya)及Dairy Queen快餐連鎖店舖。於二零一八年十二月三十一日在特許經營地區（包括北京市、天津市、河北省、遼寧省、黑龍江省、吉林省、河南省及內蒙古自治區）內已開設357家吉野家店舖、173家Dairy Queen店舖和29家其他店舖。

香港係咪都係佢經營

你上香港吉野家個網
下面copyright係寫 hung's management
姐係洪氏管理有限公司

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

集中返一個post
支線住唔洗開咁多post搶focus
大家注意力有限
第一頁數量又有限
麻煩大家對返準政權
唔好比人分化

連登特別多傻仔